未發佈嗰時大家爭住話iphone11樣衰，到正式發佈又話好靚

早就講咗大家口不對心架啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

等睇大家一路鬧iphone習近平豬頭特別版樣衰,一路爭住買

好似冇人話好靚 只係話抵玩

唔會呀，我仲係覺得佢樣衰
不過7plus頂唔住要上了

7plus上iOS 13咁順都頂唔住？

可能係忍唔住

唔知你邊度見到有人話呢個設計好靚呢？平行時空？

有新野會覺得舊機開始壞 會慢

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

7plus順，喺我個部唔順者
已經hand hand地，打打下wtapps成日lag機

靚唔靚都係一街新iphone。講9咩

粒電可能唔掂，換咗翻生，不過你應該想換機多過換電

又稱唔上好靚
果set 浮起的鏡頭
腫塊生瘡

當年x都係咁啦 好出奇啊？／

成$6000都算抵？

想當年人人恥笑x個m字額
但大家都狗衝去買
最緊要新機 新就咩都冇問題
利申重係6s plus

讀心術

隔黎 post仲話自己買x係明智
笑而不語

我都係仲用緊6s plus 粉紅

因為用開 iPhone 既，春袋就係 iOS,依家有部新既唔使 一皮，理得佢有幾柒都買啦

放心，上年個個怒屌XR醜，今年個個想出11

想用八達通
買隻aw搭7入唔入到？

我話好靚，話抵玩既on9

d 色係幾靚